大家快啲登記做選民

係黎緊區議會選舉同立法會選舉，杯葛不投支持修例既政黨同議員，要佢地付出代價

補返條 link